可唔可以減少d遊行活動

連續6-7日活動

唔好話學生

成年人都難頂

一星期一次加突發已經好夠

太多會玩死班前線

前線話OK 就OK

佢地自有分數

擔心佢地

你唔出就自己番屋企！